邊個夠資格成為下一任聯盟第一人？

LBJ都開始老啦，遲早會退落嚟
邊個身體素質，天賦可以接過第一人棒

仲有邊個會成為Kd個類千年老二

本人認為AD,JH13,字母哥 無論天賦，身體素質都係聯盟頂尖

個個都差唔多 無邊個敢認第一人 除咗foj

始終要接棒，MJ退落嚟個時4大分衛冒起爭崩頭
點知俾T鄧肯霸左好幾年

Curry

佢無嗰種舍我其誰，君臨天下既霸氣
反而有和藹，好隊友嘅feel

Btw佢嘅3分幾有標誌性

字母 JH13 KL2 AD

Ad

Josh Smith

艾榮

呢個係上一代既第一人

Wiggins

點睇都係字母哥

一早係

Booker

牙朗眼神d fd

可愛 攻同守都係頂級